Dieser Program zeigt, welche Resultaten können wir erhalten mit verfügbare Segmentierungsalghoritmen.

Um starten einfach den Pythonskript clicken.

(sie müssen den Open3D packet zuerst installieren. anleitung hier: ..\registration_test\anleitung-open3d.txt)  